校長何滿添月中離世 校長遺願最想去利物浦晏菲路球場看一場球賽

黃梓維是「佔中」時期善德罷課活動的搞手，他表示，當年得到校長全力支持，兩人關係亦師亦友，何滿添近年身體轉差，梓維屢次勸他退下來，但他總是推卻。

何滿添離世， 家人向梓維轉達校長遺願：「校長臨走前，最想去利物浦晏菲路球場看一場球賽，不知你可否代他完這心願？」梓維當日聽罷，一度跪在地上痛哭。

「我出院了，在家中休息，有機會再來探我吧，再見。」這是何滿添對梓維說的最後一句話。梓維慨歎自己卻來不及跟校長道別，只願他可以安息。

黃色經濟圈的障礙

利

最後都做到區議員 總算對得住校長

利物浦連支持香港既利迷既遺願都要破壞

睇唔到利贏英超

睇到歐聯歐超算係咁

臨死仲要做狗

校長咁多年黎點解唔去？